# Masterbox

Открытая онлайн-биржа фриланса. Поиск заказов и исполнилей. 


## Оглавление
  - [Built With](#built-with)
  - [Versioning](#versioning)
  - [Authors](#authors)

## Разработано с использованием

  - [Swaggerhub](https://app.swaggerhub.com) - Использовано для разработки

## Версия
v1.0.1
Добавлен метод DELETE для сущности message

## Авторы

  - Власов И. (аналитик)
  - Давыдов Д. (разработчик)
  - Плотниов А. (разработчик)
